Un entier naturel non nul est écrit sur chacune des faces d'un cube, et sur chaque sommet on écrit le produit des nombres inscrits sur les trois faces adjacentes à ce sommet. La somme des nombres placés aux sommets du cube est 70. Quelle est la somme des nombres placés sur les faces du cube ?
\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 12
  \item 35
  \item 14
  \item 10
  \item on ne peut pas le savoir
  \end{enumerate}
\end{multicols}